1500只係一個數字【林鄭月娥：逾1500人被捕不少未成年 對此心痛】

【林鄭月娥：逾1500人被捕不少未成年 對此心痛】

行政長官林鄭月娥說，過去3個多月已拘捕超過1500人，當中不少是18歲以下人士，她個人感到心痛，因為這些都是孩子，對政治問題有多了解，這亦是要問的問題。她呼籲，家長、老師和校長，需要讓孩子了解，政治問題不是這麼簡單，而且必須守法，不能為一些政治理由公然違反法律。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

違反法律係由法庭定奪
唔係由POPO話事, 亂捉人後打飛機

又係年輕人一定不懂事論
到而家都唔明呢種態度就係做成矛盾嘅原因之一？

不能為一些政治理由公然違反法律
但可以為一些政治人物公然違反法律

鄺神遇鶳
大家覺得應該做咩？

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

垃圾